從來都唔應該問[裝修] 、[鶳]、[割頸]、[拆鐵] 等等割唔割

應該係問做得夠唔夠好

問割唔割有咩意思？你都係問人不如割姐。

就算今日火燒藍絲廢老

都只係覺得今次做得唔夠好，要改善

問人割唔割之前，你有冇見過幾多藍絲廢老拎刀攻擊手足？

又唔見藍絲問割唔割，佢地甚至會讚好

所以唔好再問割唔割，就算果隻係鬼係臥底扮手足做以上既事

方向都應該係問夠唔夠好，唔夠好就改善，因為佢地都係同一方向

最後附上立場有關屠龍小隊專訪，因字數有限，最低有link

但有三點好值得大家參考

1）「你一做就做到底，一係就唔好做，半桶水反而令人覺得，唔知你做緊咩。」

2）無法理解，為何會有人用「火魔法」來燒路障雜物，甚至無故掟向地面，浪費「難能可貴」的珍貴資源，「唔應該同嚟燒死物，或者掉落地。」

3）作用，George 一直反覆強調這兩個字，就是行動要有成效，能針對警方、或增加政府管治成本，所以難以置信又合乎情理地，一直在前線和警方肉搏的「屠龍小隊」，至今都沒有參與過任何「私了」，「我希望手足，可以將情緒發洩係政權、警隊，而唔係所謂藍絲、廢老。」是否因為「私了」會被割蓆失分？「唔係，我個目標一定要政權回應訴求，任何行動去令政權管治成本增加。」George 一頓後續道，「而打藍絲，應該唔會。」

抗爭的精力，轉移了去設路障、裝修、私了，都不是最令 George 無奈之處，最令他失望的，是發現前線愈來愈多，在他眼中只是「半桶水」的勇武抗爭者，「我哋會形容呢班人，叫偽勇武或者童子軍。」

Push

從來都唔駛問，反而嫌力度不夠

緊記，肩，踭，膝，腕

千奇唔好拉直隻腳，大大力成個人坐落去

做得好好。

推
自己對於燒豬單野從來冇諗過要唔要割
fb都冇人提過,直至喺連登睇到第一個post先見到原來有人諗過割

唔好再問割唔割

拉呀
撕了 碎左點割
大叔最驚血腥

聽日塞還塞 千奇唔好用噴漆噴巴士擋風玻璃 會塞到咩車都過唔到架 我地偉大嘅警察叔叔就過唔到黎清rd 天下大亂啦